const n=[{question:"begin",options:["开始","结束","出发","购买"],answer:"开始",explanationHtml:"<strong>/bɪˈɡɪn/</strong><br/>v. 开始<br/>[过去式began过去分词begun现在分词beginning]<br/><br/>e.g. The problems began last November. 问题于去年11月开始出现。"},{question:"start",options:["开始","结束","出发","购买"],answer:"开始",explanationHtml:"<strong>/stɑːrt/</strong><br/>v. 开始；出发<br/>n. 开始<br/><br/>e.g. I start work at nine. 我九点开始工作。"},{question:"end",options:["结束","开始","出发","购买"],answer:"结束",explanationHtml:"<strong>/end/</strong><br/>n./v. 结束<br/><br/>e.g. The cold war came to an end. 冷战终止。"},{question:"great",options:["伟大的","小的","硬的","美丽的"],answer:"伟大的",explanationHtml:"<strong>/ɡreɪt/</strong><br/>adj. 伟大的<br/><br/>e.g. the Great Wall长城"},{question:"help",options:["帮助","希望","等待","倾听"],answer:"帮助",explanationHtml:"<strong>/help/</strong><br/>v./n. 帮助<br/><br/>e.g. This app helps you learn English. 这个软件能帮你学英语。"},{question:"world",options:["世界","身体","年龄","法律"],answer:"世界",explanationHtml:"<strong>/wɜːrld/</strong><br/>n. 世界<br/><br/>e.g. in the world世界上"},{question:"buy",options:["购买","开始","结束","出发"],answer:"购买",explanationHtml:"<strong>/baɪ/</strong><br/>v. 购买<br/>[过去式 bought 过去分词bought 现在分词buying]<br/><br/>e.g. He bought me a new coat. 他给我买了一件新外套。"},{question:"hope",options:["希望","帮助","等待","倾听"],answer:"希望",explanationHtml:"<strong>/hoʊp/</strong><br/>v./n. 希望<br/><br/>e.g. I hope you can find your way home. 希望你能找到回家的路。"},{question:"body",options:["身体","世界","年龄","法律"],answer:"身体",explanationHtml:"<strong>/ˈbɑːdi/</strong><br/>n. 身体<br/><br/>e.g. body language肢体语言"},{question:"few",options:["很少的","小的","伟大的","不同的"],answer:"很少的",explanationHtml:"<strong>/fjuː/</strong><br/>adj. 很少的；几乎没有的<br/><br/>e.g. Few people understand the difference. 几乎没有人了解这个差别。"},{question:"little",options:["小的","很少的","伟大的","不同的"],answer:"小的",explanationHtml:"<strong>/ˈlɪtl/</strong><br/>adj. 小的<br/>det./pron. 很少<br/><br/>e.g. I have little money and little free time. 我没什么钱，也很少有空闲时间。"},{question:"member",options:["成员","年龄","法律","身体"],answer:"成员",explanationHtml:"<strong>/ˈmembər/</strong><br/>n. 成员<br/><br/>e.g. friends and family members朋友和家人"},{question:"age",options:["年龄","成员","法律","身体"],answer:"年龄",explanationHtml:"<strong>/eɪdʒ/</strong><br/>n. 年龄；时代<br/>v. 变老<br/><br/>e.g. He finished high school at the age of 18. 他18岁时高中毕业。"},{question:"hard",options:["坚硬的","伟大的","小的","美丽的"],answer:"坚硬的",explanationHtml:"<strong>/hɑːrd/</strong><br/>adj. 坚硬的；艰难的；努力的<br/>adv. 努力地<br/><br/>e.g. The table feels hard. 这个桌子摸起来很硬。<br/>e.g. Work hard and play hard. 努力工作，努力玩耍。"},{question:"story",options:["故事","食物","胜利","希望"],answer:"故事",explanationHtml:"<strong>/ˈstɔːri/</strong><br/>n. 故事<br/><br/>e.g. a bedtime story睡前故事"},{question:"stop",options:["停止","开始","结束","出发"],answer:"停止",explanationHtml:"<strong>/stɑːp/</strong><br/>v. 停止<br/>n. 停止；车站<br/><br/>e.g. The car stopped at the traffic lights. 汽车在交通信号灯前停了下来。"},{question:"letter",options:["信","成员","年龄","法律"],answer:"信",explanationHtml:"<strong>/ˈletər/</strong><br/>n. 信；字母<br/><br/>e.g. There's no date on this letter. 这封信未注明日期。"},{question:"class",options:["班级","成员","年龄","法律"],answer:"班级",explanationHtml:"<strong>/klæs/</strong><br/>n. 班级；阶级<br/>v. 分类<br/><br/>e.g. We were in the same class at school. 我们在上学时同过班。<br/>e.g. the working class工人阶级"},{question:"develop",options:["发展","购买","希望","等待"],answer:"发展",explanationHtml:"<strong>/dɪˈveləp/</strong><br/>v. 发展<br/><br/>e.g. She developed the company from nothing. 她白手起家办起了这个公司。"},{question:"food",options:["食物","故事","胜利","希望"],answer:"食物",explanationHtml:"<strong>/fuːd/</strong><br/>n. 食物<br/><br/>e.g. food and drink饮食"},{question:"win",options:["赢","输","开始","结束"],answer:"赢",explanationHtml:"<strong>/wɪn/</strong><br/>v. 赢<br/>n. 赢；胜利<br/>[过去式 won 过去分词 won 现在分词 winning]<br/><br/>e.g. Everyone has a chance to win. 每个人都有机会赢。"},{question:"wait",options:["等候","帮助","希望","倾听"],answer:"等候",explanationHtml:"<strong>/weɪt/</strong><br/>v. 等候<br/>n. 等待<br/><br/>e.g. wait a second等一下"},{question:"law",options:["法律","成员","年龄","身体"],answer:"法律",explanationHtml:"<strong>/lɔː/</strong><br/>n. 法律<br/><br/>e.g. He's in law school. 他在读法学院。"},{question:"strong",options:["强壮的","伟大的","小的","美丽的"],answer:"强壮的",explanationHtml:"<strong>/strɔːŋ/</strong><br/>adj. 坚强的；强壮的<br/><br/>e.g. He's strong enough to lift a car. 他力气大得能抬起一辆汽车！<br/>e.g. a strong wind强风"},{question:"different",options:["不同的","相同的","伟大的","小的"],answer:"不同的",explanationHtml:"<strong>/ˈdɪfrənt/</strong><br/>adj. 不同的<br/><br/>e.g. American English is different from British English. 美国英语与英国英语有差异。"},{question:"same",options:["相同的","不同的","伟大的","小的"],answer:"相同的",explanationHtml:"<strong>/seɪm/</strong><br/>adj. 相同的<br/><br/>e.g. I bought the same car as yours. 我买了一辆车，和你那辆一模一样。"},{question:"economy",options:["经济","成员","年龄","法律"],answer:"经济",explanationHtml:"<strong>/ɪˈkɑːnəmi/</strong><br/>n. 经济<br/><br/>e.g. The economy is beginning to recover. 经济开始复苏。"},{question:"land",options:["陆地","海洋","天空","太空"],answer:"陆地",explanationHtml:"<strong>/lænd/</strong><br/>n. 国土；陆地<br/>v. 登陆<br/><br/>e.g. The land was very dry and hard after the long, hot summer. 经过漫长的炎夏这块土地又干又硬。"},{question:"road",options:["道路","陆地","海洋","天空"],answer:"道路",explanationHtml:"<strong>/roʊd/</strong><br/>n. 道路<br/><br/>e.g. They walked slowly along the road. 他们沿公路慢慢走。"},{question:"middle",options:["中间的","旁边的","前面的","后面的"],answer:"中间的",explanationHtml:"<strong>/ˈmɪdl/</strong><br/>adj. 中间的<br/>n. 中间<br/><br/>e.g. a lake with an island in the middle 中央有一个小岛的湖<br/>e.g. the middle class 中产阶级"},{question:"without",options:["没有","有","在...之内","在...之外"],answer:"没有",explanationHtml:"<strong>/wɪˈðaʊt/</strong><br/>prep. 没有<br/><br/>e.g. Don't go without me. 别甩下我就走。"},{question:"within",options:["在...之内","没有","有","在...之外"],answer:"在...之内",explanationHtml:"<strong>/wɪˈðɪn/</strong><br/>prep. 在……之内<br/><br/>e.g. He should arrive within the next half-hour. 他应该会在半小时内到达。"},{question:"direction",options:["方向","成员","年龄","法律"],answer:"方向",explanationHtml:"<strong>/dəˈrekʃn/</strong><br/>n. 方向<br/><br/>e.g. It was a step in the right direction. 这是朝正确方向迈出的一步。"},{question:"again",options:["又一次","第一次","最后一次","两次"],answer:"又一次",explanationHtml:"<strong>/əˈɡen/</strong><br/>adv. 又一次<br/><br/>e.g. When will I see you again? 我何时能再见到你？"},{question:"kid",options:["小孩","成员","年龄","法律"],answer:"小孩",explanationHtml:"<strong>/kɪd/</strong><br/>n. 小孩<br/>v. 取笑<br/><br/>e.g. Are you kidding me? 你在开玩笑吧？"},{question:"benefit",options:["利益","成员","年龄","法律"],answer:"利益",explanationHtml:"<strong>/ˈbenɪfɪt/</strong><br/>n. 利益；救济金<br/>v. 对……有益<br/><br/>e.g. It will benefit both sides. 这件事对双方都有好处。"},{question:"space",options:["空间","陆地","海洋","天空"],answer:"空间",explanationHtml:"<strong>/speɪs/</strong><br/>n. 空间；太空<br/><br/>e.g. She needed space to be herself. 她需要自己的独立空间。"},{question:"listen",options:["听","帮助","希望","等候"],answer:"听",explanationHtml:"<strong>/ˈlɪsn/</strong><br/>v. 听<br/><br/>e.g. listen to music 听音乐"},{question:"important",options:["重要的","伟大的","小的","美丽的"],answer:"重要的",explanationHtml:"<strong>/ɪmˈpɔːrtnt/</strong><br/>adj. 重要的<br/><br/>e.g. Listening is an important part of the job. 倾听是这项工作的一个重要部分。"},{question:"beautiful",options:["美丽的","伟大的","小的","强壮的"],answer:"美丽的",explanationHtml:"<strong>/ˈbjuːtɪfl/</strong><br/>adj. 美丽的<br/><br/>e.g. She was a very beautiful woman. 她是个非常美丽的女人。"}];export{n as default};
